有冇人知被捕人士關注組公海咩事？

如題，突然間唔俾成員講嘢，擔心手足係咪有咩不測

成個ig冇咗 @youarenotalonehk
發生咩事？